好耐冇做運動 一跑小腿就好痛 點算好?

其實就算行得快行2,3個字
隻小腿都會谷住谷住腳板屈唔到上去咁
跑步就仲快 跑一陣就痛到跑唔到
有做熱身都係咁 跳繩都一樣
應該點入手

都好既 如果我想跑可以點算

你點熱身法？
運動前做動態熱身
運動後做靜態拉筋

拉筋好重要！
拉得夠跑一個鐘都唔痛
拉唔夠跑五分鐘已經要停 抽住抽住
我跑前至少拉20mins 跑後都拉
唔係第二日隻腳唔洗要

弓字步? 係咪咁叫
但行急步都會谷住谷住

試下先
岩岩問人話我可能小腿肌肉都唔夠